小妹想有覺好瞓呀😭

樓下上成日有班撚樣開大喇叭播歌
想問下邊到有得買干擾器令到佢個喇叭無用

你晚晚叫下床 佢就會靜啲聽嫁喇

嚟我屋企瞓

想買干擾器 邊到有得賣

鴨記大把

可以干擾到幾遠